原來環保團體都有connect埋？ 文宣講埋催淚彈損兒童腦部發展？

【#本周焦點 - 諮詢就要聽民意】

政府早前正式展開空氣質素指標(AQO)嘅公眾諮詢，但入面嘅修訂建議，只係小修小補。我哋聯同其他環團，組成「空氣質素指標檢討關注組」，早前電話訪問咗574名市民，有一半受訪者都反對今次嘅修訂，更加有超過7成受訪者不滿政府大幅放寬微細懸浮粒子PM2.5嘅可容許超標次數！空氣質素關乎市民健康，政府必需要聆聽民意，訂立更進取嘅修訂指標！

#我要清新空氣 #CleanAirNow
---------------------------------------------
Source:

空氣污染指數損兒童腦部發展或增抑鬱症狀率

【#本周焦點 - 可怕的路邊空氣污染】

小朋友健康快樂咁成長，應該係各位家長嘅最大心願。但面對空氣污染，小朋友嘅健康備受威脅，美國有研究發現，路邊空氣污染物會損害兒童嘅腦部發展，更加可能增加患上抑鬱症狀嘅機率！為咗小朋友嘅身體，大家要努力發聲，要求政府處理空氣污染問題！

#我要清新空氣 #CleanAirNow #SweepOutNO2

Source:

聽天文台講最近空氣污染指數爆登

班狗總共發咗1000+800發催淚彈 天水圍仲要喺8月5日 由晏就開始催淚彈放題放到夜晚

殘留喺空氣嘅有毒氣體一定要長時間先散得晒 話唔定到宜家仲殘留緊

幾時connect埋啲環保團體

唔知班撐警師奶知道咗自己啲細路bb仔日日吸緊有毒氣體有機會變弱智會點 文宣好唔好喺呢方面發展？

咁可以connect埋班唔關心政治嘅怪獸家長港豬？

轉去babycomdom

一齊去多啲狗宿舍 俾下催淚彈狗仔狗女聞下 毒氣應該由細聞到大

有毒化學氣體係會殘留喺窗邊架
大家記得洗乾淨窗邊窗簾呀

綠色和平：

催淚彈爆發期間，開冷氣可能會帶嚟反效果。
有毒化學物質有可能被扯入冷氣或通風系統，之後吹出的風都有可能有殘留催淚煙
催淚彈含有有毒成份，對環境同人體都會帶嚟潛在嘅影響，綠色和平而家正就相關問題做資料搜集，有更詳細嘅資料會再公佈。
謝謝

夏天咁熱 我諗狗宿舍個個都大個冷氣㗎喇

快啲請狗嫂狗仔狗女佢地喺屋企都慢慢吸有毒氣體啦

班狗智商已經低㗎啦 狗仔女 我諗都天資有限 宜家日日聞著催淚彈 唔知會唔會真係弱智㗎嘛

一齊去多啲狗宿舍 探下班狗仔女

為藍絲長輩而設既Youtube頻道正式面世！

up

文宣組

港豬 connect

環保撚 出黎啦

要！
向bb發展！

環保撚去晒邊呀

推

下一代要日日戴豬咀

咁搞法下一代變晒弱智